morata 70m, 咁kane 轉會要幾錢？

唔會成世踼熱掛
加埋個英人身份咪要成150m?

邊個會買

咁ken 呢？

又入兩粒

起碼貴lukaku 三四十m

鍠可能過幾年買掛

100m無走雞啦

英人除左英超球會想要
其他球隊都避之則吉
你睇祖赫特 朗尼

都係看皇馬 有無興趣

不過機會細過奧雲

商業價值低
打法又唔吸引

鏝呢